# Veit.Abra.Model.Spmassemblylist
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Spmassemblylistrow&gt;**](Spmassemblylistrow.md) | Řádky; kolekce BO Kompletační list - řádek [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad materiálu; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**OperatingStoreID** | **string** | Provozní sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav [persistentní položka] | [optional] 
**PriceStatus** | **int?** | Stav ceny | [optional] 
**FinallyPrice** | **double?** | Konečná cena | [optional] 
**CorrectedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Změněn [persistentní položka] | [optional] 
**Price** | **double?** | Cena [persistentní položka] | [optional] 
**Amount** | **double?** | Cena | [optional] 
**OriginalPrice** | **double?** | Cena z norem [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Dat.plán.dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CompletedByID** | **string** | Dokončil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CompletedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Dat.dokončení [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDistributionDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Dat.výd.mat. [persistentní položka] | [optional] 
**Calculated** | **bool?** | Calculated | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**SDFirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialInsufficiency** | **int?** | Příznak čerpání materiálu do minusu [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDistributionID** | **string** | Výdej materiálu; ID objektu Skladový doklad [persistentní položka] | [optional] 
**ProductReceptionID** | **string** | Příjem výrobků; ID objektu Skladový doklad [persistentní položka] | [optional] 
**IncomingTransferID** | **string** | Převodka výdej; ID objektu Skladový doklad [persistentní položka] | [optional] 
**OutgoingTransferID** | **string** | Převodka příjem; ID objektu Skladový doklad [persistentní položka] | [optional] 
**Warnings** | **string** | Varování | [optional] 
**RefreshALCopyByNorms** | **bool?** | Aktualizovat podle norem | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

